男人會唔會諗住中意既女仔打飛機？

係ig睇左篇文 話男人其實好少會諗住中意既女仔打飛機 因為會有褻瀆感
我諗左一陣 平時打飛機又好似真係無幻想住條女打

係我先咁 定大家都唔會咁幻想？

真係唔會
你鍾意佢，就唔會想將佢同一般性幻想對象相提並論

鐘意先打 剩係打佢一個

^this

使乜諗佢?
我哋互相幫助架嘛

咁做左女朋友呢

屌.... 洗腳水畀人飲

同埋諗左就返唔到轉頭 毒撚都係唔好ff太多

直接叫真人親手打

唔會 當你真係鍾意個個女仔 反而係關心佢 真係唔捨得拎黎打丁

冇可能打到⋯冇咁好幻想力ff到女神既淫亂姿態⋯

片都冇 點打。

我會
次次都會
屌你鍾意佢點會冇性慾

望住佢張相打完再話佢知

Lm

有
未溝前會搵佢d相黎j
溝到就屌撚爆佢

平時一齊坐咪好易扯

好憐惜佢

但越係咁諗就越係得唔到佢，唔知點解

唔會

不要再說了